---
layout: "post"
title: "winners take all"
date: "2020-01-08 15:46"
---

<iframe id='ivplayer' type='text/html' width='640' height='360' src='https://invidio.us/embed/3O8fr0e1VGY?wmode=transparent&fs=1&showsearch=0&rel=0&theme=dark&autoplay=0&continue=0&dark_mode=true&listen=0&local=1&loop=0&nojs=0&player_style=invidious&quality=dash&thin_mode=false' frameborder='0'></iframe>

ou: bilionários não vão salvar o planeta e resolver a miséria do mundo enquanto a destruição do planeta e a miséria do mundo são justamente o que os mantêm bilionários.

(era pra ser óbvio.)
